原來一次過供幾層幾都要成6-7萬

一年約70萬係供樓支出